【逆權●小店】荃灣串燒店被藍絲圍攻 患癌老闆娘「唔發聲到我死咗會後悔」

荃灣街坊幫下手

對家既然咁玩，見到撐警鋪大家應該都識點做啦

邊間？

組隊即去

算吧啦港豬
放暑假時人大大聲聲禍必及家人，罷課
開學兩星期啦
狗仔們全部快快樂樂上學
大學生們又係快樂上學

晒九氣 你仲想佢地攪鋪頭？

各位手足 今日荃灣見

暴徒唔好比佢地收工

想食

好辛苦

支持良心小店

對商家緊係用購買力令佢跪，四喜加藤屋都睇得出香港人既購買力同團結，唔明點解要打爛人地間鋪

要清算藍絲！

食過，幾好食

why not both

晤日經過銅鑼灣渣哥 大排長龍

串燒保

利申有份

間鋪係邊

805 三罷見到佢派水
一定要支持